點解經過811有鬼捉人之後，全個連登變得同武力切割？

唔知你哋真心定假膠，但見到你哋造嗰啲文宣圖我真係覺得好噁心。

咁耐以嚟，我見證住大家由舉高雙手比狗打，到有人掟雜物、掟磚、衝入立法會甚麼掟雞尾酒，原本仲諗住香港人武裝起來，今次會有希望。

但811之後，你哋就話要屈哂所有呢啲行為係狗做。乜你哋覺得原來示威就只係應該和平，就只係好似14年咁舉高手任人打，就係唔應該衝擊咩？

特別是我見到兩張圖火都滾，一張係話射丫叉女義係狗，另一張話衝擊立法會嘅人都係狗。難道大家唔記得兩星期前呢位女義士仲比人讚係香港Katniss？難道大家唔記七一衝立法會係前一晚一眾死士相討後嘅結果？點解你哋而家要同呢啲偉大成果割蓆？你答我點解！

原本我仲諗住811之後會全民魔法師，但見到呢兩日連登就知嘥鳩氣，因為一眾連登仔仲係咁話之前所有魔法師都係狗扮

我明白有啲下三流文宣係要做，但唔係咁樣，唔係令普羅大眾對示威者展示武力感到反感，唔係屈鳩一眾出過力嘅手足係鬼囉。

最後總結：難道大家到咗呢一刻仲覺得死攬和平之名有用嗎？

識玩一定係之後咩事都係班警犬做 藍絲咁on9點分

我就唔割席嘅
但係我地呢幾日搞機場勇咩喎
定係你想衝機場食MP5

點撚樣都唔割啊

唔係叫你呢幾日勇，我係話下底個post張圖好噁心

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

幫推下

冇話要切割 係將啲嘢推比黑警
等藍絲嗰邊炒車
我地可以照做 但係屈鳩對家

唔覺得咁樣係一個好嘅做法

1. 呢啲圖背後思想就係：總之郁手就係唔啱，而呢樣嘢相信大家都係反對

2. 你諗吓如果我係嗰位女義士，比你咁樣屈係鬼，個心點諗？

3. 呢個世界仲有好多淺黃真心膠，藍絲未必上連登但佢哋肯定會。你係咁傳呢啲圖會令佢哋真心相信衝擊嘅都係鬼

因為咁樣可以令被捕義士難被起訴。

因為啲鬼已經唔止攪事，係直接參與拘捕
去到極度無恥狀態
啲畫面睇到好心疼心寒
如果有唔送頭方式抗爭自然成為首選
但經過埋呢兩日我幾肯定黃已經多過藍
只係九成和理非或者重負擔一定要扮工
嗰啲人都等緊一件事發生可以集體表態
例如醫護，公務員，公共服務，
或者嗰啲有良心嘅狗罷工
冇錯，我仲信有狗係有良心，
但佢哋一表態個結果可能慘過我哋
始終幾皮嘢唔係易搵，由其是做開狗
點返私人市場

屌唔撚係呀

嗰啲文宣唔會係俾自己人睇囉

藍屍係唔會明白「勇武抗爭」呢個概念
成件事嘅目的係要醜化警隊
令啲阿伯阿嬸腦海出現
「屌原來啲暴力係啲警察煽動出嚟」

自己友講好咗好耐啦
核爆都唔割啊

唔好傻，司法制度已經完全被中共掌控，你以為呢啲小學雞行徑就可以避免被捕義士被入罪咩？今日鄧炳強都講咗卧底唔會掟磚掟雞尾酒，上到法庭法官一句話接納二哥解釋就收哂你呢啲小學雞行為皮啦

提提你，呢個世界有好多淺黃真心膠，你比呢啲圖佢哋睇只會令佢哋離棄勇武手足，呢個係個明智之舉咩？

口頭上割

每次見到呢幾張圖就感到噁心
大家有冇諗過如果我係圖中義士，比你哋咁樣屈係鬼會有咩感受？

推曬落警察臥底到 咪告唔入暴動罪
多人講就變成真

你真係唔好傻，今日鄧炳強都講咗卧底警察唔會掟磚唔會掟雞尾酒

你覺得上到法庭個官係信我哋定信鄧炳強？

無錯, 所有野都係狗做

咁證明你係鬼啦
連最基本保護手足都唔識
係唔係呀
警察叔叔

信證據
屌你老母唔割嘅點都唔會割
但中立撚會懷疑警察

你曲直都唔識分？
有彈藥唔識去利用只能怪你蠢

淺黃嘅懷疑勇武手足又點計？中立撚懷疑警察嘅benefit真係可以outweigh到失去淺黃支持勇武行為？

無人割呀傻豬，唔好自己諗埋一邊

呢啲係古惑的槍嘅彈藥，係會射到自己